（環保閪入！！！）食麥記早餐叫外賣

吹咩

杯嘢蓋又無，飲管又無，唔合格

垃圾 我牛油同糖都拎四包以上
無係落做裝飾啊屌你

係囉！樓主環保撚

樓豬好型小妹濕哂啦

咁做有咩意思先

樓豬杯野冇蓋
唔插兩支飲管
冇拎多杯暖水加蓋加攪拌棒
你係環保撚喎
咁曲線點得架

咁反好低質。。。

乜而家係鼓吹浪費咩

只係用多左一個紙袋同膠袋

好鬼似小朋友
浪費野仲爭住認叻

樓主好撚型呀我濕哂啦

樓主好撚型喎，反社會人格好charm
連人地點解反老麥強制走飲筒的原因都未知
就去收收皮先啦
睇見你就覺得柒

其實個杯蓋係個盒到....

廿個環保撚激到春袋都有氣

好叻叻呀on仔

on9當有趣影上連登博注意呀
哎呀浪費野好威好型呀！
濕撚曬